（HKBN）家居寬頻9月完約

HKBN完約加價 想轉第2間寬頻
要保留原有屋企電話號碼
有冇好介紹

仲有冇 請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

143-1000m連電話
……
tm k59334534
了解下